有冇新手想一齊學踢波

想搵啲都係新都冇得再新既新手

即係連波都控唔定

傳球都會撻Q

希望可搵到一齊出黎練波

約到出黎可以搵個球場

大家互傳互斬

練下點樣停球

連登搵，全部都係美斯c朗黎

有 肥仔一個 唔跑得 tg:kennywillcry

彌敦道成日有得練

所以咪專登講明係搵新手

約出黎唔係為鬥波

而係練基本功

呢啲叫練氣

Ching咩區

有冇踢過波

去下就知 有波踢

高登連登自稱新手既人 通常出到黎都係美斯c朗級

九龍東 以前初中嗰時有踢過下 但後尾無啦

段估班高手唔會想出黎練基本功掛

仲要係同新手練

我中小學都冇踢過

跟fd踢過幾次街場

波皮都掂唔到

幫你推

冇用㗎 連登全撚部都係球皇嚟㗎

巴打邊區

利申真係好撚廢.. 年半無踢
可以一齊踢

有個吉場有一大班人
就會好自然去咗鬥波

可以啦 我地夾下 但我真係肥仔 跑唔郁

巴打想咩區

小弟大西北

Join

+1 我都想學

join

tg @Chris298

tg:@futomorckrow

我唔太適合做搞手

有冇人想開

我新界東

通常話新手果d人都係球王

連登最大騙案

幾歲

踢緊英甲 岩岩返左黎香港 可以一齊學

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

二五戴

屌，樓主開la

20

我毒撚唔識做搞手
驚開到群之後都會不了了之

讀緊u?

不了了之係睇群入面嘅成員
個個都可以係搞手

去過一次連登新手場，個個都美斯

呢個係基本功群

唔驚掛

史上最大謊言就係呢類型post

Btw如果有嘅想join. 利伸真新手 剩係好耐之前踢過

樓主踢緊校隊定區隊？

乜鳩都唔係
唔識踢波

我都想學

我都想學踢波

小弟可book平日夜晚大西北場
有冇新手有興趣

呢邊

留tg 我開group

我

九龍區啦

我淨係方便去book屯元天咋

推

我都想學下玩下
要留tg聯絡？

@petertg0

Group 已開 有興趣可留tg

Send個群出黎啦

有性趣

預左得自己新手

我住天水圍 真新手

想join留名

嗨醉油

你個channel開埋discussion出黎

我講唔到野啊

大西北

你都join?

係

tg: needahall

你應該話搵勁人練，甲組職業最好。到時真係新手。講到明新手唔係美斯就C朗

出現了

唔識踢

肥婆？

我真新手黎

tg:

睇個勢 樓主個POST比C朗美斯騎劫左

有無港島？

Lm
廢j想踢波

天水圍可唔可以join

九龍撚

有意

tg
@hahadamnkuche

通常一出來都國腳級

推post

有興趣 想踢返波好耐

屯天元新手踢波tg Group

自己入嚟啦

等睇個個自稱唔識踢波

到樓主出黎踢 班人球球死角

真新手留名

唔撞得 唔跑得 無腳法 控波差可唔可以join

乜都唔撚識，全新白紙join唔Join得

踢過下波，但依家人大左耐無踢
有班人練基本功，就算冇波鬥都OK
唔介意同全新手踢，一齊練習一齊研究
前題就到時間或者練習地方近
Https:/

一齊踢

鍾意踢波但係冇腳，波底一般

想join

樓主擺咗link

唔見嘅

如果星期六/日想係旺角/沙田踢
可以join le 個新手group

打錯 唔係樓主 係位叫好撚柒慘嘅巴打開

真新手想學 留名

有冇將軍澳撚？

屯天元新手踢波tg Group

自入

大西北too
利申：新手

Push

個個屌打小花牙朗，個個啊嫲都係世界級選手，舊人係佢地眼中只不過如同過期罐頭

有興趣

tg@Chris298

想join港島group

其實真係0 基本功一黎就鬥波無乜意思 唔會進步 真係抽時間學下點樣控傳先啦

係咪有group？

tg me

我，但真係完全唔識踢

有無南區
淨係識基本傳波

大西北+1

有

新手有興留名

tg: @OverseerB

無晒冇晒聲氣嘅 盧卡達呢？

啱啱踢完

唔係吖嘛 有無群？ 到依家留完tg都無人add 我淨係入左小明巴個群

無tag至你 sor

唔識copylink

搵其他巴打會唔會識點share

原來個po有

屯天我唔太岩因為我住大西北 不過照add左先

麻煩晒巴打

聽日有冇

大西北+1，但肥到跑唔到

大西北，肥到跑唔到，唔識踢，求教學&組隊

tg:

有無啲近荃灣嘅group